\begin{table}[htbp]
\centering
\caption*{Equivalência de disciplinas}
%\caption{Quantidade de créditos e pré-requisitos das disciplinas do novo fluxo curricular de referência em 10 semestres}
\label{tab:equivalencia_disciplinas}
\begin{tabular}{llll}
\hline
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{CÓDIGO}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{ÁREA}} & \multicolumn{2}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{DISCIPLINA}}         \\ \hline %& \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{}} \\ \hline

\multicolumn{1}{|c|}{IQD-114014}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l}{Química Geral}                                       & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{OU}}                       \\ 
\multicolumn{1}{|c|}{IQD-114626}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l}{Química Geral Teórica}                               & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{E}}                        \\ 
\multicolumn{1}{|c|}{IQD-114634}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l}{Química Geral Experimental}                          & \multicolumn{1}{c|}{}                                  \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{CIC-113913}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l}{Introdução à Ciência da Computação}                  & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{OU}}                       \\ 
\multicolumn{1}{|c|}{CIC-116301}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l}{Computação Básica}                                   & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{OU}}                       \\ 
\multicolumn{1}{|c|}{CIC-113476}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l}{Algoritmos e Programação de Computadores}            & \multicolumn{1}{c|}{}                                  \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-203785}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l}{Circuitos Eletrônicos 1}                             & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{OU}}                       \\ 
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-119148}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l}{Prática de Circuitos Eletrônicos 1}                  & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{E}}                        \\ 
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-118991}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l}{Teoria de Circuitos Eletrônicos 1}                   & \multicolumn{1}{c|}{}                                  \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-206156}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l}{Circuitos Eletrônicos 2}                             & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{OU}}                       \\ 
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-119458}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l}{Prática de Circuitos Eletrônicos 2}                  & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{E}}                        \\ 
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-119130}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l}{Teoria de Circuitos Eletrônicos 2}                   & \multicolumn{1}{c|}{}                                  \\ \hline

\multicolumn{1}{|c|}{ENE-167983}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l}{Sistemas Digitais 1}                                 & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{OU}}                       \\ 
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-119466}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l}{Prática de Eletrônica Digital 1}                     & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{E}}                        \\ 
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-119482}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l}{Teoria de Eletrônica Digital 1}                      & \multicolumn{1}{c|}{}                                  \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{ENE-167991}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l}{Sistemas Digitais 2}                                 & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{OU}}                       \\ 
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-119474}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l}{Prática de Eletrônica Digital 2}                     & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{E}}                        \\ 
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-119491}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l}{Teoria de Eletrônica Digital 2}                      & \multicolumn{1}{c|}{}                                  \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-193658}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l}{Materiais de Construção de Engenharia}               & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{OU}}                       \\ 
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-119865}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l}{Teoria de Materiais de Construção}                   & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{E}}                        \\ 
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-119792}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l}{Laboratório de Materiais de Construção}              & \multicolumn{1}{c|}{}                                  \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-201634}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l}{Eletricidade Aplicada}                               & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{OU}}                       \\ 
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-120693}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l}{Teoria de Eletricidade Aplicada}                     & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{E}}                        \\ 
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-120707}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l}{Laboratório de Eletricidade Aplicada}                & \multicolumn{1}{c|}{}                                  \\ \hline

\end{tabular}
\end{table}
